Bonix已證實係臭西賤婦，連登仔不必作無為幻想！

到今日仲係汪洋逹既人一定係賤人